係酒店送餐部做緊 你問我答

咁得閒開post?正喎

送餐部姐係送餐去酒店房？

食飯

係呀 叫鐘仔房都得

通常trips俾幾多？會唔會偷食？

Tips

有無見過住客無著衫

睇你好冇彩 最豪既無可否認係大陸豬
一個月平均都係3000左右
偷食就唔會啦 忙到冇時間食
真係想食都會叫廚房煮

邊間酒店做啊？講區域都得

咁又唔會真係咩都唔著就開門
有d著件浴袍但你都會睇到d野囉

唔洗過海既
香港top3其中一間

紅磡

做RoomService 最大嘅問題係咩？

咁多唔多g

最大問題係人事 老屎忽橫行霸道
但唔難做既如果你做開酒店

多到你唔信
大陸 俄羅斯 鬼妹 差婆都見過
有錢玩咩都得

酒店真係特別多人事問題

送餐個陣有冇見到d咩

我都係紅磡 不過返緊internship

所以識做人好緊要
比人針對你就仆街

我地酒店房門口係落地大玻璃
而正正塊玻璃對住廁所
好多時d人收埋條女係廁所 但其實係塊玻璃度睇哂
同埋夜晚不時會停到房發出d聲囉

全職鴨仔底薪萬五
畢業好耐

係應該識人做高層好過識做人

屌 唔係
我係估到樓主係紅磡果間

香港top three係撚紅磡咩

所以唔自爆了
都係得3間仲要咁細個部門

D g係咪著到好性感 有無誘惑過你幫襯？

真心想知 香港top three酒店有邊間係紅磡 你話紅磡top three就話

紅磡有間香港top one叫世界

係好撚正好性感
有試過2男2女叫左好多啤酒 反而係個男既叫我留低一齊玩
我話要番工不了

紅磡唔撚識

點搵到

做呢行識人好過識字
都係人地介紹

send過一次cv 無回音

酒店雞好撚正

呻吟聲好大聲

成條走廊都聽到

有啲係大陸伴遊雞

正常既冇人介紹
同埋top3佢地唔驚冇人黎做緊係慢慢揀

以我所知係we7到搵
試過有次我係房 隻雞黎左但比條友彈鐘

做梗酒店，返通宵時日日見到鐘仔房臨近天光就開始冧檔

其實點解叫鐘仔房

世界定萬國？

所以番通宵更好慘 我地通宵番一條友
聽電話送餐都係自己 叫救命都冇人理

禁人門鐘掛

Top3

我地好少少，太忙嘅話DM有時會叫保安幫佢地手推去嗰一層

獅子？

咁呢d間唔中都會
但都係做到仆街啦通宵

斷估唔係upper/4季吧

Top3咪紅磡世界、萬國、紅茶館囉

係咪我理解錯左唔洗過海既定義

邊間真係咁重要咩

大酒店?

認真答，
四季，君裞，洲際，
不服來辯

其實食完架餐車應該就咁等係房，定應該推出走廊

Standard要同個客講食完打比我地就會有人黎收
番通宵我就唔理啦9成叫佢推出門口就得

rz？ upper？ jw？ 半島？

唔重要 但真心想知紅磡有邊間係top3 最多都係二線頭

我好似冇講過我係紅磡
你要問番佢地會員啦

有無試過set早餐車set到上樓層都唔夠放

早餐經常做到仆街
我地車得30部左右 有d食得少未飛個盤比佢

我地連送薯條都要上爐

都正常呀我地都要

TOP 3 又係九龍唔係Ritz Carlton?

自己估啦有幾多間姐

點分俄妹鬼妹？

呢份工有咩好處同壞處

俄妹個樣好似死老豆咁，好多都唔識英文
鬼妹比較多表情同偏向較nice

俄妹就算識英文都好難聽
同埋身形都有分別

好處係儲到錢
壞處係冇假放洗唔到錢

有咩門路幫襯鬼妹
同埋知唔知咩鬼
英美 西歐 定東歐

灣仔好多
次次返通宵三更半夜嗰陣啲鬼妹g落嚟搭的士一定係返駱克道嗰頭